淺談國際形勢&我們手中籌碼

推

另一長文

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

我冇野講

香港整個政府和立法會是如何被中共一步步控制和滲透的?

特首是由中共控制的小圈子所產生的, 而事實上好像除了曾, 其餘各位都是地下黨員
特首任命自己的政治班底, 全部都要有政治取向, 和中共代理人中聯辦同意的
這樣一方面, 中共可以全面控制了政府上層

民政事務在地方撥款資源方面, 可以充當地區利益輸送既功用, 全都撥給有背景, 親中国, 有政治取向的團體或組織, 中聯辦地區主任決定這些撥款給團體或組織
而地區行動主導計劃, 在地方的地區委員會或地區政務官由建制派主導, 而建制派的背後則是中聯辦
然後這些團體或政黨在地方用政府批下來的資源賂賄或買票的方式(主要是老人)去獲得立法會控制權, 用配票方式讓中聯辦指定的傀儡人選在各區勝出
立法會看來依然是立法會; 區議會選舉依然是地區行政, 一樣是代議政制; 諮詢架構一樣是諮詢制度, 但實際上全部都是中聯辦安排的人來控制的
立法會誰出選, 誰勝出, 都是中聯辦來決定的, 只要願意為中聯辦或中共服務的, 就像傀儡公仔一樣(人頭投票機器, 包括謝偉俊, 容海恩, 梁美芬, 鄭泳舜, 周浩鼎, 陳凱欣等), 就給他們利益作為交換
現在功能組別和直選, 都是中聯辧, 決定是誰勝出
中聯辦在背後控制了許多利益分配, 所以功能組別都是中聯辦控制的, 功能組別都要聽命於中聯辦
中聯辦取代了特區政府, 控制了從政人物的賞罰和資源, 雖然政治資源都在政府手中, 但政府委任中聯辦控制的中央政策組顧問, 控制了法定機構和諮詢組織的名單, 所以變相政治資源實際在中聯辧手中, 這些政治資源包括太平紳士, 荷蘭水蓋, 諮詢架構, 法定機構.
尤其法定機構更有一大堆利益輸送在背後, 包括港鐵, 機管局, 房委會

掌心雷, 蛇齋餅等犯法買票, 由政府控制的警方不會理也不會管, 甚至阻撓任何人或團體破壞, 以確保他們的票源足夠和穩定
當然警方是會全力支持政府的, 因為保安局, 警方上上下下都是有政治取向的, 而警方是政府的政治打壓工具. 他們背後有整個政府, 利益集團支持的. 整個監警會都是親中人仕組成的
立法會得到控制權, 轉過頭來支持政府施政, 讓政府所有方案輕易通過, 另外進一步利益輸送, 加強和鞏固支持者的力量
例如DQ議員, 所有利益集團, 利益人仕或政黨都出聲支持DQ, 皇而堂之. 選舉主任DQ後更得到提升

就是這樣, 中聯辦(中共)全面控制了政府和立法會
特首是中共安插的人, 然後特首和他的班子制定各種方法和政策, 讓中聯辦的人滲透進去, 然後透過利益分配, 在全方位安插各類親共人仕或團體
本質上來說, 一国二制名存實亡, 香港的政府只是個由中共控制的傀儡政權而已

簡單總結, 中共在背後控制香港政府, 用香港人的錢來分配利益給各個親共人仕, 組織或團體, 然後反過來打壓香港人
所以大家要明白抗爭的困難性, 因為你要對抗是一整個政府, 一整個制度, 一大堆形形式式的利益人仕, 組織或團體

不如你諗下點對抗成個政府, 利用集團和團體

推爆佢

老實講一定要靠外國，我地無武器一定唔夠打，外國唔理中共大可以血腥鎮壓，我地實力太弱，撼動唔到成個政權，一定要call救兵，e.g. 踢中共出WTO, 聯合國, 取消高官護照, 拒絕旅遊visa同埋移民申請

正經文無人理

係咪太多廢話無人想知

點解d投票post咁多人

點解d投票post咁多人正經post無人理？

單機

十連

輕鬆十連

pish

因為一般人怕睇長文

而家一定要挑起各國對中共嘅仇恨，指出中國竊取世界經濟，圍堵中國

我無野講

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

Push

但要諗下點善用

呢篇文其實好鼓舞到士氣

分析得好好

屋企人成日講以前英國佬走之前做左咩，令香港以為自己有民主有自由先咁亂，同美國係搞亂中共發展香港嘅計劃嘅主腦，香港係佢地隻棋

其實可以點駁，呢啲國際形勢，始終唔係後生仔會諗咁深入嘅事咁

可以整下懶人包或者圖

先講香港人既無力感拎共鳴
再逐點擊破提升士氣

up

good

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
！！長期抗爭呀！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命

推 辛教授演講 正

推俾多啲手足睇

分析得好正

問下佢，連自由都無，同坐監有咩分別？
坐監就係俾人限制自由，佢而家自我放棄自由，究竟係咩道理？

唔知有無用

唔好意思借一借位

［美國巴絲入］寫信助攻人權法有template！！！

呢個

解放軍向美軍承諾唔會岀兵呢點好重要

代表香港政府武力已經封頂，最多都只係速龍+黑社會+廢老

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

講到我巧驚驚
JA住3手中資股

今次trump應驗左有機會WTO踢走中國嘅講法